【土瓜灣】有民賤聯落街開咪啊！

【土瓜灣】有民賤聯落街開咪啊！
有冇巴打一齊去發表下意見！地點洋葵樓。

sor，唔舒服就相都冇影到就走佐，如果有有巴打影到求補充。